Ik durf te zeggen dat ze heel erg zijn geweest veel verplicht voor jou om te komen.
Beste Emma heeft mevrouw moeten bellen en Miss Bates, mijnheer Knightley, zoals ik u eerder heb verteld.
Ze is altijd zo attent op hen! "
Emma's kleur werd verhoogd door deze onrechtvaardige lof; en met een lach en schud van het hoofd, dat sprak veel, ze keek naar Mr. Knightley .-- Het leek alsof er onmiddellijk een indruk in was haar gunst, alsof zijn ogen de waarheid van de hare ontvingen, en zo van goed was overgegaan in haar gevoelens, werden meteen betrapt en vereerd.
Hij keek haar aandachtig aan.
